迪歷特轉會真係史上最大煩膠

屌 無人想知呀 無人有興趣呀 求其官宣邊隊都好啦 好撚7煩

佢算世界第一人 價值高過美斯

煲水價值

仲要夾埋個濕鳩經理人

唔係定左祖記？

夠唔夠基沙文煩

又扭屎忽花

唔撚係呀！！ 好撚煩！！

加坦先係，由條友出道傳到對役都未去曼聯仲要唔勁

迪列治一個月內傳幾間99%接近

死肥佬做經理人係咁架啦呢條友最叻就係搞鳩啲後生球員

當拿隆馬吹撚到世一 而家做左人球

巴塞 巴黎 祖雲 99.99999%

仲有曼聯

又話同老死一齊去巴塞
之前話去祖記
而家又唔係?

屌 19歲仔咁撚多嗲 大把前途啦

我係佢一定去巴塞

老老實實 我唔覺佢球技有幾出眾可以咁煲新聞

點呀
唔係話官宣去祖咩
煩到嘔

收皮啦屌佢老母喺度嘈

會唔會最後留返阿積士

屌 鬼唔望佢水貨料 買到喊3聲

潛力係最值錢之處
不過買佢個價要到即食啦

一早知Mino認錢唔認人，成日恃績行兇

拉奧拿會叫佢罷操罷踢

係拉奧拿條撚樣想賺到盡姐 球員都係睇佢頭

仲有個普巴 煩過西d新聞

點樣人球

原來仲係AC米蘭 傾緊去psg

拉奧拿真係煩膠黎

De ligt
Bale
Pogba
Mabappe
Neymar
Coutinho
Manchester United

好似小朋友分蛋糕咁，分開3份啦屌

罷操

煩閪過尼馬扭屎忽

佢無點傳啦

買到佢 有排煩

邊有人球

呢條撚屌如果係識諗就應該去曼聯

買球員好過買香港樓 鳩買細路都升值

係就快 高價走

尷尬的是，迪列治對曼聯根本沒興趣

基沙文傳巴塞多
迪列特係周圍傳

去巴塞啦屌

條差德甲未傳

拜仁落埋bid

On9 過東方喇屌

法比加斯笑左

年少得志
個個爭住要你
佢心諗你吹咩 我係鐘意睇定d先再選

之前覺得電話佬同拉比奧特兩條法國佬最煩
而家覺得迪歷特先係極品

起碼電話佬傳極都係巴塞
同埋都叫有拍片交待去留

拉比奧特就擺明話俾你知 唔想留巴黎 唔想去熱刺
但有報價啱就會加盟

迪歷特就隊隊都想踢咁
最後隊隊攤哂喺度 隊隊都拖幾個星期之後就傳第二隊
幾個月都可以冇進展